Jaan Loderi Mostest kaibap et Jud Sohloben ommawat teda pesnud, sälleparrast et timma on omma rahha ninde käst küsinud, ja se pärrast et Jud ei tahha mitte massa olli nalja pärrast Saag wötnud ja ütlenud et ta seda saag tahhab ütte wõtta. Lömise tunnismees on moste Soldat Peter Tõnsi Kersna.
Kohhus moistap et se Jud Sihloben massap pesmise est Jaan Loderi 5 Rbl.
on üttletud mis waia on tetta kui kohtu-moistmiseka rahhu ei olle.
Peter Maddisson XXX
Josep Tensing XXX
Peter Zirn XXX
Josep Arik XXX
... 4. März 1866
